有冇人覺得唔想畀狗咬既，就唔應該背著狗跑，應該係啲狗追既時候迎面跑

細細個嗰陣啲老人家都有教啦
咁會畀狗咬死

但咁佢地就未必咁勇去咬你

次次都畀狗跑出嚟嚇親唔得，要英勇對抗齊上齊落，佢地跑出嚟你又跟著跑出去先至可以趕到狗，其實大家都輸係縮沙

一早應該咁做，人多怕咩狗咬

屌你明明成群一齊衝，根本唔使驚班狗，你唔反抗就死路一條，根本逃走係冇用，要全部一齊上先贏到

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史